點解動物台唔貼得毒野？

點解會比人負皮？

一直屌緊係 點解唔集中一個PO

有d咁既事！？